{
    "minecraft-version": "Wersja Minecraft'a",
    "java-version": "Wersja Javy",
    "fabric-version": "Wersja loadera Fabric",
    "quilt-version": "Wersja Quilt",
    "plugin-load-problem": "Wtyczka \"{{plugin-name}}\" nie może zostać załadowana.",
    "pocketmine-version": "Wersja Pocketmine",
    "bedrock-version": "Wersja Bedrock",
    "forge-version": "Wersja Forge",
    "neoforge-version": "Wersja NeoForge",
    "magma-version": "Wersja Magmy",
    "mohist-version": "Wersja Mohist",
    "arclight-version": "Wersja Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Wersja CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "Wtyczka \"AuthMe\" nie może się załadować i wyłącza serwer.",
    "pex-config-problem": "Konfiguracja wtyczki \"PermissionsEx\" jest nieprawidłowa.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Istnieje kilka plików dla wtyczki \"{{plugin-name}}\": \"{{first-plugin-path}}\" oraz \"{{second-plugin-path}}\".",
    "plugin-dependency-problem": "Pluginowi \"{{plugin-name}}\" brakuje wymaganego pluginu \"{{dependency-plugin-name}}\".",
    "plugin-dependencies-problem": "Wtyczce '{{plugin-name}}' brakuje wymaganych wtyczek {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' nie mógł zostać wyłączony.",
    "plugin-enabling-problem": "Nie udało się włączyć wtyczki \"{{plugin-name}}\".",
    "plugin-runtime-problem": "Wtyczka \"{{plugin-name}}\" ma problem podczas działania.",
    "forge-confirm-problem": "Forge wymaga Twojego potwierdzenia, aby zastosować zmiany i uruchomić serwer.",
    "mod-dependency-problem": "Modyfikacja \"{{mod-name}}\" nie posiada wymaganego moda {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modyfikacja „{{mod-name}}” wymaga zainstalowania modyfikacji {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Dla moda o nazwie \"{{mod-name}}\" istnieje wiele plików modów: \"{{first-mod-path}}\" i \"{{second-mod-path}}\".",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Istnieje wiele plików modów dla nazwy moda '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Modyfikacja '{{mod-name}}' posiada nieznany błąd.",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' ma błąd krytyczny.",
    "world-missing-mod-problem": "Świat został zapisany z modem '{{mod-name}}', którego najwyraźniej brakuje.",
    "world-mod-version-problem": "Ten świat został zapisany z modyfikacją '{{mod-name}}' w wersji {{mod-expected-version}} i jest teraz w wersji {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Wtyczka '{{plugin-name}}' nie jest kompatybilna z aktualną wersją twojego serwera.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Aktualny świat został utworzony lub załadowany z wersją Minecraft 1.13 lub nowszą. Świat nie może być załadowany w starszych wersjach.",
    "old-player-directory-problem": "Serwer wykrył katalog starego gracza w zapisie świata.",
    "command-run-solution": "Uruchom polecenie '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Ustaw 'stopServer' na 'true'.",
    "configure-plugin": "Skonfiguruj wtyczkę {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Skonfiguruj wtyczkę {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Zainstaluj inną wersję wtyczki '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Zainstaluj wtyczkę '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Usuń wtyczkę '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Usuń plik '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Edytuj plik '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Zainstaluj inną wersję modyfikacji '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Zainstaluj modyfikację '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Zainstaluj modyfikację '{{mod-name}}' w wersji {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Usuń modyfikację '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Zaktualizuj oprogramowanie serwera do wersji 1.13 lub nowszej.",
    "plugin-command-exception-problem": "Wtyczka '{{plugin-name}}' nie może wykonać polecenia '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Blok w świecie powoduje problemy.",
    "remove-block-solution": "Usuń blok ze świata, np. za pomocą MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Nic nie rób. Problem może rozwiązać się sam.",
    "chunk-load-exception-problem": "Wystąpił problem podczas ładowania Chunków świata.",
    "remove-chunk-solution": "Usuń problematyczny chunk ze świata, np używając MCEdit lub usuń plik regionu.",
    "multiverse-load-problem": "Świat \"{{world-name}}\" nie może być załadowany ponieważ zawiera błędy i prawdopodobnie jest uszkodzony.",
    "world-repair-solution": "Napraw świat \"{{world-name}}\", używając np. Minecraft Region Fixer lub MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Świat \"{{world-name}}\" jest duplikatem innego świata i uniemożliwił jego załadowanie.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Modyfikacja '{{mod-name}}' jest niekompatybilna z wersją Minecrafta {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Zainstaluj inną wersję Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Coś (prawdopodobnie MOTD) zawiera nieprawidłowe kody formatowania.",
    "change-motd-solution": "Zmień wiadomość dnia 'MOTD' na serwerze.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Używanie białej listy bez autoryzacji online nie jest dozwolone.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Używanie białej listy bez autoryzacji online nie jest dozwolone",
    "disable-whitelist-solution": "Wyłącz białą listę.",
    "disable-allowlist-solution": "Wyłącz białą listę",
    "enable-authentication-solution": "Włącz autoryzację online.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Modyfikacja nie posiada innej modyfikacji, która jest wymagana ({{dependency-mod-name}}).",
    "version-downgrade-problem": "Twój świat był używany wcześniej w nowszej wersji.",
    "version-downgrade-solution": "Zainstaluj nowszą wersję Minecrafta.",
    "generate-new-world-solution": "Wygeneruj nowy świat",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Nie można odczytać świata. Światów Marketplace nie można instalować na dedykowanych serwerach.",
    "mod-incompatible-problem": "Mody '{{first-mod-name}}' i '{{second-mod-name}}' są niekompatybilne.",
    "server-install-different-version-solution": "Zainstalowuj wersję serwera '{{software-version}}'.",
    "plugin-api-version-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' wymaga wersji '{{software-version}}' Twojego oprogramowania serwerowego.",
    "plugin-java-version-problem": "Wtyczka '{{plugin-name}}' wymaga wersji Java {{java-version}} lub nowszej do włączenia.",
    "change-java-version-solution": "Zmień swoją wersję Javy na {{java-version}} lub nowszą.",
    "ticking-entity-problem": "Obiekt '{{name}}' w lokalizacji {{location}} powoduje problemy podczas zaznaczania.",
    "remove-entity-solution": "Usuń obiekt '{{name}}' z lokalizacji {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Plugin {{plugin-name}} nie obsługuje regionalnego tickingu",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Zainstaluj oprogramowanie bez regionalnego tickingu, jak np. {{software-name}}.",
    "type-client": "Log Klienta(osoby która łączy się z serwerem)",
    "type-server": "Log serwera",
    "type-proxy": "Log serwera proxy",
    "type-content": "-> typ-treśćEdycja Bedrock zawartość dziennika: https://docs.microsoft.com/en-us/minecraft/creator/documents/contenterrorlog",
    "type-crash-report": "Raport awarii",
    "type-unknown": "Nieznany dziennik",
    "forge-language-provider-version-problem": "Mod '{{mod-file}}' wymaga '{{required-version}}', a zainstalowana jest '{{found-version}}'."
}